馬體會隻Lemar其實點解咁多機會？

少睇佢，不過睇親都廢，等真球迷入嚟解下話

世盃前一季，法甲2g 8a都入選到23人，雖然話就話Coman傷，但佢都唔係勁
咁就執到個世盃
之後去馬體，三季踢咗都20+場，共入四球應該好難可以兜到係勁
但係都照用唔清，仲要近排法國都仲有揀佢，差唔多踢足咁多分鐘，逼到Coman同Odem打後備
其實點解講來講去真係勁都只係得16 17聯賽冠軍嗰年

雲加當年差啲用92m買咗佢

不過講真 馬體套戰術 咩翼鋒都死

講緊omlo ？

咁貴買完唔用
想俾老細屌咩

法國用癲啲，近排勁嘅邊鋒都唔少啦
Thuram, Ikone, Diaby呢啲都唔差

跑得快

我覺得真係嘥咗lemar 利申atm fans

條撚樣係咪洗黑錢
lemar 幾千萬
前鋒隻丹比利又幾千萬
莫拉達又幾千萬

Morata 真心唔覺得值咁貴
屌你老母成撚日offside 以前真係睇到火都嚟

馬體條中場需要一d不停跑動既人

dc9又唔知做乜9 明明下半季要佢幫手打歐聯
佢又自己走左 焗住比錢買隻死黑鬼

施蒙尼同摩佬咪一樣 咩人都好 變曬工兵

防守型翼鋒

轉打352之後有一排幾勁 不過無數據睇

佢好似話係啲床照俾人流出之後要處理家庭問題

當年好撚多阿狗仲打飛機

洛蘭迪踢到成場飛咁滯

呢條友好撚勁 雖然技術未去到西班牙頂級傳控中場 但攻守兼備 有火態度好 好撚好j

世界盃選佢同Thauvin都唔選Martial

記得個陣曼迷屌哂老母

太子

在迪克羅爾 (Dick Law) 為阿仙奴工作的最後一個球季裏，他也努力地談判湯馬士利馬 (Thomas Lemar) 的交易，那是一場折騰了整個夏天的肥皂劇。阿仙奴從六月起就開始談判，但由於摩納哥要價過高，雙方一直沒法達成共識。

在距離轉會窗關閉還有兩天時，迪克羅爾接到摩納哥行政總裁華斯利耶夫 (Vadim Vasilyev) 的電話，他要求阿仙奴作出最後決定。

於是迪克羅爾與雲加 (Arsene Wenger) 及首席執行官加薛迪斯 (Ivan Gazidis) 展開了會談，他們決定推動阿歷西斯山齊士 (Alexis Sanchez) 加盟曼城，從而獲得資金將湯馬士利馬帶到北倫敦。但這個方案的問題在於時間，由於湯馬士利馬被召入了法國國家隊，他需要在當晚參加對荷蘭的世界盃外圍賽。

「當我們接觸到湯馬士利馬本人的時候，已經是下午三時了，他表示自己壓力太大，只想馬上回到摩納哥休息。」盡管當時阿仙奴已經和湯馬士利馬談妥了個人條約，甚至願意提高報價，但湯馬士利馬表示自己需要更多的時間來考慮自己是否要轉會，而時間正是阿仙奴所急缺的。

迪克羅爾表示，雖然阿仙奴想盡快簽入湯馬士利馬，並在最後一日向摩納哥開出一億歐元求購，但阿歷西斯山齊士竟然無人問津，令兩名球員都無法轉會：「我們一直都收不到對阿歷西斯山齊士的正式報價，直到曼城在最後一天出現。」

曼城在壓哨日向阿仙奴開出了六千萬英鎊的報價，但由於擔心沒有時間完成湯馬士利馬的轉會，阿仙奴最終拒絕了曼城。迪克羅爾表示：「如果想爭逐歐聯席位，留下還是賣走阿歷西斯山齊士會對我們更有利？」

最終雙方都沒有轉會離隊，阿歷西斯山齊士在半季後加盟曼聯，阿仙奴換來亞美尼亞中場米希達利恩 (Henrikh Mkhitaryan) 作為替補；而湯馬士利馬則在二零一八年夏季，以七千二百萬歐元天價加盟馬德里體育會。